劇場版「Fate/stay night[Heaven`s Feel]」第二章 Blu-ray 於八月發售

Aimer 完美補完隻套劇場版

有cm睇

等老翻